陸永C君 其實真係幾有才華

唱歌我唔識欣賞

但佢兩個最起碼識得度橋講笑
唔係王祖藍淨係識得扮女人

陸永扮變態佬好入神

唱歌先正

d歌詞先正

啲歌詞大左聽會想喊

農夫好正

幫手推

香港已經無乜藝人值得欣賞
越來越多人走去睇內地節目/藝人

支持本地有料藝人